仲有冇人記得一套叫麻辣女孩既卡通

好想搵返劇場版首廣東話歌

我想睇返Viva Club Disney 咋
未開香港迪士尼之前會入去參觀

Kim possible ?

超gals 寿蘭？

係呢套動畫喇

j過

劇場版

我記得係呢首,但係有廣東話版 佢地係劇場版跳舞個陣就係播呢首

搵到係呢一幕 , 但我真係好想搵返廣東話版

即刻急call

即刻急call即刻幫你交妥

唔係主題曲呢首,係佢地跳舞個首COULE IT BE 個首既廣東話版, 我仲記得首歌第一句係:跟你經已認識很久

DIU

我終於搵到啦

剩係記得呢句

嚟緊迪士尼會拍真人版，物色緊演員

我知呀,岩岩2月頭話會開拍真人版

首歌配埋呢一幕簡直係Perfect

你撈亂咗 辣門獎門人

妹

記得當年迪士尼樂園viva club Disney 有播呢套卡通
個個星期都追
劇場版就上網搵返嚟睇
最尾男女主角有情人終成眷屬
睇到好感動

Kim Possible: A Sitch in Time
呢套有講佢地未來,但冇講到大個有冇一齊

教會feel